RDR2一出,就即刻睇到日本廠有幾咁廢

狗也不屌

以前xbox360個陣microsoft係咁搵d日本廠整rpg打入日本市場，宜家都由鳩班日本仔自己圍威喂

日子仔最巔峰個期咪PS2個陣，之後PS3對技術同資金投入高左，日本仔唔肯博，寧願縮返去PSP,NDS，你見寄生夜，天殊呢d縮去掌機出新一集，到PS3末期同PS4 d歐美大廠去到成熟收割期，日本愈做愈縮，係任記有自己地盤叫做仲撐得下場面

日廠 得番 gapcom/ japan stidio 開始生性 ，dmc5 / MHW 叫做有野睇

19/20年等 小島 隻death stranding 睇下賣咩藥

Yes

如果rdr2上年出應該剩係分到個豬肉獎

特別係SE KOEI 同埋 SEGA呢三間
垃圾到嘔
不過歐美垃圾都唔少
UBI萬年倒模game 同埋B記隻垃圾76

睇錯R2D2

日廠資金唔夠歐美廠黎
剩係敢食老本,唔敢開新IP